眾籌賺到第一桶金 你問我答

分一半俾我ok？

眾籌啲乜野？

咖啡機定智能線

科技野

無咁勁

留tg

問你o唔ok呀
留乜tg
閱讀理解有問題？

第一桶金即係嘰多, 眾籌賺到10蚊算唔算係一桶金

智能咖啡機?

sor 有d 閱讀障礙

前後幾個賺左100萬

香港對眾籌真係俾咖啡機 智能線搞彎左個名。
所以我放上網都唔敢寫香港

我都想

推